# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2010 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-04 18:33-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-10 08:52+0000\n"
"Last-Translator: Wentao Han <Unknown>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-03-08 00:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14907)\n"
"Generated-By: Babel 1.0\n"

#. Notification Strings
msgctxt "notification_multiple_title"
msgid "New messages"
msgstr "新短信"

#, c-format
msgctxt "notification_multiple_text"
msgid "%d unread messages."
msgstr "%d 个未读短信。"

#, c-format
msgctxt "notification_scroll_privacy"
msgid "New message from: %s"
msgstr "新短信来源: %s"

msgctxt "notification_scroll_privacy_no_name"
msgid "New message"
msgstr ""

#. Button Strings
msgctxt "button_close"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "button_reply"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgctxt "button_inbox"
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgctxt "button_view"
msgid "View"
msgstr "查看"

msgctxt "button_view_mms"
msgid "View MMS"
msgstr "查看彩信"

msgctxt "button_delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "button_unlock"
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

msgctxt "button_tts"
msgid "Text-to-speech"
msgstr "语音信息"

msgctxt "button_speak"
msgid "Speak"
msgstr "说话"

msgctxt "button_delete_noconfirm"
msgid "Delete (no confirmation)"
msgstr "删除 (没有确认框)"

msgctxt "button_quickreply"
msgid "Quick Reply"
msgstr "快速回复"

msgctxt "button_disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Main Preferences
msgctxt "pref_config_title"
msgid "SMS Popup Configuration"
msgstr "SMS Popup设置"

msgctxt "pref_other_title"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "pref_enabled_title"
msgid "Enable SMS Popup"
msgstr "启用SMS Popup"

msgctxt "pref_enabled_summaryon"
msgid "SMS Popup is enabled"
msgstr "SMS Popup已启用"

msgctxt "pref_enabled_summaryoff"
msgid "SMS Popup is disabled"
msgstr "SMS Popup已关闭"

msgctxt "pref_about_title"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "pref_about_summary"
msgid "About SMS Popup"
msgstr "关于SMS Popup"

msgctxt "pref_faq_title"
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgctxt "pref_faq_summary"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

msgctxt "pref_sendemail_title"
msgid "E-mail the Developer"
msgstr "给开发者发E-mail"

msgctxt "pref_sendemail_dialog"
msgid ""
"Can I include your system information in the e-mail (this will help me "
"troubleshoot bugs easier)?"
msgstr "是否允许我把您的系统信息添加至e-mail中(这将帮助我更快修复bug)?"

msgctxt "pref_sendemail_buttonok"
msgid "Sure"
msgstr "同意"

msgctxt "pref_sendemail_buttoncancel"
msgid "No way"
msgstr "拒绝"

#. Additional Preferences
msgctxt "pref_additional_title"
msgid "Additional Settings"
msgstr "更多设置"

msgctxt "pref_additional_summary"
msgid "Additional SMS Popup configuration"
msgstr "其他 SMS Popup 设置"

msgctxt "pref_timeout_title"
msgid "Screen Timeout"
msgstr "屏幕超时"

msgctxt "pref_timeout_summary"
msgid "The screen will sleep after this time"
msgstr "超过此事件屏幕将进入睡眠状态"

msgctxt "pref_dimscreen_title"
msgid "Dim Popup Screen"
msgstr "半亮弹出窗口"

msgctxt "pref_dimscreen_summaryon"
msgid "Popup screen will be dim (saves battery)"
msgstr "半亮显示弹出窗口(节省电量)"

msgctxt "pref_dimscreen_summaryoff"
msgid "Popup screen will be bright"
msgstr "全亮显示弹出窗口"

msgctxt "pref_privacy_category"
msgid "Privacy"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_title"
msgid "Privacy Mode"
msgstr "隐私模式"

msgctxt "pref_privacy_summaryon"
msgid "Popup will use privacy mode"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_summaryoff"
msgid "Popup will show all message details"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_sender_title"
msgid "Hide Contact Name"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_sender_summaryon"
msgid "Message sender name will also be hidden"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_sender_summaryoff"
msgid "Message sender name will be shown"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_always_title"
msgid "Always Use Privacy Mode"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_always_summaryon"
msgid "Privacy mode will always be used"
msgstr ""

msgctxt "pref_privacy_always_summaryoff"
msgid "Only use privacy mode when screen is locked"
msgstr ""

msgctxt "pref_markread_title"
msgid "Mark Read"
msgstr "标记已读"

msgctxt "pref_markread_summaryon"
msgid "Messages will be marked as read when clicking \"Close\""
msgstr "点击\"关闭\"后，标记短信为已读"

msgctxt "pref_markread_summaryoff"
msgid "Messages will not be marked as read when clicking \"Close\""
msgstr "点击\"关闭\"后，不标记短信为已读"

msgctxt "pref_onlyShowOnKeyguard_title"
msgid "Restrict Popup"
msgstr "禁止弹出"

msgctxt "pref_onlyShowOnKeyguard_summaryon"
msgid "Popup window will only show when keyguard is engaged"
msgstr "仅在解锁后显示弹出窗口"

msgctxt "pref_onlyShowOnKeyguard_summaryoff"
msgid "Popup will always show"
msgstr "总是弹出"

msgctxt "pref_useUnlockButton_title"
msgid "Show Unlock Button"
msgstr ""

msgctxt "pref_useUnlockButton_summaryon"
msgid "Unlock button will show when screen is locked"
msgstr ""

msgctxt "pref_useUnlockButton_summaryoff"
msgid "Regular buttons will show when screen is locked"
msgstr ""

msgctxt "pref_show_buttons_title"
msgid "Show Buttons On Popup"
msgstr "在弹出框上显示按钮"

msgctxt "pref_show_buttons_summaryon"
msgid "Buttons on popup are visible"
msgstr "弹出框上的按钮可见"

msgctxt "pref_show_buttons_summaryoff"
msgid "Buttons are hidden in long press menu"
msgstr "长按菜单时隐藏按钮"

#. Notification Preferences
msgctxt "pref_notif_title"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "pref_notif_summary"
msgid "Notification configuration"
msgstr "通知设置"

#. Category headings
msgctxt "pref_notif_category_title"
msgid "Notification Configuration"
msgstr "通知设置"

msgctxt "pref_vibrate_category_title"
msgid "Vibrate Configuration"
msgstr "振动设置"

msgctxt "pref_flashled_category_title"
msgid "LED Configuration"
msgstr "LED灯设置"

msgctxt "pref_reminder_category_title"
msgid "Reminder Configuration"
msgstr "提醒设置"

#. General Notification Preferences
msgctxt "pref_notif_enabled_title"
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

msgctxt "pref_notif_enabled_summaryon"
msgid "Notifications are enabled"
msgstr "已启用通知"

msgctxt "pref_notif_enabled_summaryoff"
msgid "Notifications are disabled"
msgstr "已关闭通知"

msgctxt "pref_notif_enabled_warning"
msgid ""
"To avoid conflicts and multiple alerts, please disable the system SMS "
"notifications and any other apps that provide a notification when a SMS is "
"received.\n"
"\n"
"To turn off the system notification, go to the messaging app, hit menu -&gt; "
"settings and un-check notifications."
msgstr ""
"为避免冲突和多次通知，请关闭系统短信通知以及其他收到短信时进行通知的软件。\n"
"\n"
"关闭系统短信通知步骤：打开短信程序，点击菜单 -&gt; 设置并取消通知。"

msgctxt "pref_popup_enabled_title"
msgid "Show a Popup"
msgstr "显示一个弹出框"

msgctxt "pref_popup_enabled_summaryon"
msgid "Message will open in a popup"
msgstr "信息将会在弹出框中打开"

msgctxt "pref_popup_enabled_summaryoff"
msgid "Message will only show in notification area"
msgstr ""

msgctxt "pref_notif_test_title"
msgid "Test Notification"
msgstr "测试通知"

msgctxt "pref_notif_test_summary"
msgid "Test out your notification"
msgstr "测试通知"

msgctxt "pref_notif_test_message"
msgid "Testing your notification now!"
msgstr "正在测试通知！"

msgctxt "pref_notif_sound_title"
msgid "Notification Sound"
msgstr "通知声"

msgctxt "pref_notif_sound_summary"
msgid "This sound will play when a message is received"
msgstr "收到短信时播放此铃音"

msgctxt "pref_notifyOnCall_title"
msgid "Notify On Call"
msgstr ""

msgctxt "pref_notifyOnCall_summaryon"
msgid "Sound will play while on a call"
msgstr ""

msgctxt "pref_notifyOnCall_summaryoff"
msgid "Sound will not play while on a call"
msgstr ""

msgctxt "pref_notif_icon_title"
msgid "Notification Icon"
msgstr ""

msgctxt "pref_notif_icon_summary"
msgid "Change the notification area icon"
msgstr ""

msgctxt "pref_vibrate_title"
msgid "Vibrate"
msgstr "振动"

msgctxt "pref_vibrate_summaryon"
msgid "Vibrate is on"
msgstr "振动已开启"

msgctxt "pref_vibrate_summaryoff"
msgid "Vibrate is off"
msgstr "振动已关闭"

#. Vibrate Preferences
msgctxt "pref_vibrate_pattern_title"
msgid "Vibrate Pattern"
msgstr "振动模式"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_summary"
msgid "Set the vibration pattern"
msgstr "设置振动模式"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_ok"
msgid "Custom vibrate pattern set"
msgstr "自定义振动模式"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_bad"
msgid "Custom vibrate pattern invalid"
msgstr "自定义振动模式不可用, 使用默认"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_help"
msgid ""
"Enter a custom vibrate pattern, in the format:\n"
"millisOff, millisOn, etc.\n"
"\n"
"For example:\n"
"0,1000\n"
"0,500,200,500,200,500"
msgstr ""
"输入自定义振动模式格式:\n"
"停止振动毫秒数, 开始振动毫秒数, 等等.\n"
"\n"
"例如:\n"
"0,1000\n"
"0,500,200,500,200,500"

#. LED Preferences
msgctxt "pref_flashled_title"
msgid "Blink LED"
msgstr "LED灯闪烁"

msgctxt "pref_flashled_summaryon"
msgid "Blink LED when a message is received"
msgstr "收到短信时LED灯闪烁"

msgctxt "pref_flashled_summaryoff"
msgid "Do not blink LED when a message is received"
msgstr "收到短信时LED灯不闪烁"

msgctxt "pref_flashled_color_title"
msgid "LED Color"
msgstr "LED灯颜色"

msgctxt "pref_flashled_color_summary"
msgid "The color of the LED"
msgstr "LED灯的颜色"

msgctxt "pref_flashled_color_custom_dialog_red"
msgid "Red:"
msgstr "红:"

msgctxt "pref_flashled_color_custom_dialog_green"
msgid "Green:"
msgstr "绿:"

msgctxt "pref_flashled_color_custom_dialog_blue"
msgid "Blue:"
msgstr "蓝:"

msgctxt "pref_flashled_color_custom_dialog_preview"
msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

msgctxt "pref_flashled_color_custom_set"
msgid "Custom LED color set"
msgstr "自定义LED灯颜色"

msgctxt "pref_flashled_pattern_title"
msgid "LED Blink Rate"
msgstr "LED灯闪烁频率"

msgctxt "pref_flashled_pattern_summary"
msgid "Set the speed the LED blinks"
msgstr "设置LED灯闪烁频率"

msgctxt "pref_flashled_pattern_ok"
msgid "Custom LED blink rate set"
msgstr "自定义LED灯闪烁频率"

msgctxt "pref_flashled_pattern_bad"
msgid "Custom LED blink rate is invalid"
msgstr "自定义LED灯闪烁频率无效,使用默认"

msgctxt "pref_flashled_pattern_help"
msgid "Enter the time in milliseconds to turn the LED on and off"
msgstr "输入LED灯开关的毫秒数"

msgctxt "pref_flashled_pattern_help_on"
msgid "Time on:"
msgstr "开启时间:"

msgctxt "pref_flashled_pattern_help_off"
msgid "Time off:"
msgstr "关闭时间:"

#. Notification Repeat Preferences
msgctxt "pref_notif_repeat_title"
msgid "Enable Reminders"
msgstr "启用提醒"

msgctxt "pref_notif_repeat_summaryon"
msgid "Unread message reminders are enabled"
msgstr "在有未读短信时进行提醒"

msgctxt "pref_notif_repeat_summaryoff"
msgid "Unread message reminders are disabled"
msgstr "在有未读短信时不进行提醒"

msgctxt "pref_notif_repeat_interval_title"
msgid "Reminder Interval"
msgstr "提醒间隔"

msgctxt "pref_notif_repeat_interval_summary"
msgid "The time period between notification reminders"
msgstr "两次提醒间的时间间隔"

msgctxt "pref_notif_repeat_interval_dialogTitle"
msgid "Interval (minutes)"
msgstr "间隔 (分钟)"

msgctxt "pref_notif_repeat_times_title"
msgid "Number of Reminders"
msgstr "提醒次数"

msgctxt "pref_notif_repeat_times_summary"
msgid "The number of reminder notifications to play"
msgstr "出现提醒通知的次数"

msgctxt "pref_notif_repeat_screen_on_title"
msgid "Screen On for Reminders"
msgstr "提醒时开启屏幕"

msgctxt "pref_notif_repeat_screen_on_summaryon"
msgid "Reminders will turn screen on again"
msgstr "提醒时屏幕变亮"

msgctxt "pref_notif_repeat_screen_on_summaryoff"
msgid "Reminders will not turn screen on"
msgstr "提醒时屏幕不变亮"

#. Contact Notification Customization Strings
msgctxt "pref_notif_default_title"
msgid "Default Notifications"
msgstr "默认通知"

msgctxt "pref_notif_default_summary"
msgid "Notifications for all contacts without an individual customization"
msgstr "没有单独定制的联系人的默认通知"

msgctxt "pref_contacts_title"
msgid "Contacts Notifications"
msgstr "联系人通知"

msgctxt "pref_contacts_summary"
msgid "Individual contact customization"
msgstr "联系人单独定制"

msgctxt "pref_notif_help_title"
msgid "Help - I'm confused!"
msgstr "帮助 - 我很困惑!"

msgctxt "pref_notif_help_summary"
msgid "Notifications Help"
msgstr "通知帮助"

msgctxt "pref_notif_help_message"
msgid ""
"SMS Popup offers the ability to customize notifications on a per contact "
"basis. When a new message comes in, SMS Popup will first check if the "
"contact has a customized notification. If so, those settings are used, "
"otherwise the default notifications are used.\n"
"\n"
"Using this functionality, you could set things up so only a few contacts "
"show a popup while the rest trigger a regular notification. You could also "
"ignore certain contacts by setting their notification to silent."
msgstr ""

msgctxt "contact_customization_add"
msgid "Add Custom Notifications"
msgstr "添加定制通知"

msgctxt "contact_customization_edit"
msgid "Edit Custom Notification"
msgstr "编辑定制通知"

msgctxt "contact_customization_remove"
msgid "Remove Custom Notification"
msgstr "删除定制通知"

msgctxt "contact_customization_save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#, c-format
msgctxt "contact_customization_title"
msgid "Notifications for %s"
msgstr "%s 的通知"

#, c-format
msgctxt "contact_customization_enabled"
msgid "Notifications are enabled for %s"
msgstr "%s 的通知已启用"

#, c-format
msgctxt "contact_customization_disabled"
msgid "Notifications are disabled for %s"
msgstr "%s 的通知已禁用"

msgctxt "contact_customization_add_hint"
msgid "Add/Edit contact notifications…"
msgstr ""

msgctxt "ringtone_silent"
msgid "Silent"
msgstr "静音"

#. Preset Quick Reply Message Strings
msgctxt "pref_message_presets_title"
msgid "Preset Messages"
msgstr "预设信息"

msgctxt "pref_message_presets_summary"
msgid "Configure preset messages for quick replies"
msgstr "设置快速回复的预设信息"

msgctxt "message_presets_add"
msgid "Add Preset Message"
msgstr "添加预设信息"

msgctxt "message_presets_edit"
msgid "Edit Preset Message"
msgstr "编辑预设信息"

msgctxt "message_presets_add_text"
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgctxt "message_presets_save_text"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "message_presets_delete_text"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgctxt "message_presets_edit_text"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgctxt "message_presets_reorder_text"
msgid "Move to top"
msgstr "上移到顶部"

msgctxt "message_presets_empty_text"
msgid "No presets defined"
msgstr "没有定义预设"

msgctxt "message_presets_add_toast"
msgid "Message preset added"
msgstr "预设信息已添加"

msgctxt "message_presets_save_toast"
msgid "Message preset updated"
msgstr "预设信息已更新"

msgctxt "message_presets_delete_toast"
msgid "Message preset deleted"
msgstr "预设信息已删除"

msgctxt "message_presets_reorder_toast"
msgid "Message preset moved to top"
msgstr "预设信息已移动到顶部"

msgctxt "message_presets_error_toast"
msgid "Error - please try again"
msgstr "错误 - 请重试"

#. Quick Reply Strings
msgctxt "quickreply_title"
msgid "Quick Reply"
msgstr "快速回复"

#, c-format
msgctxt "quickreply_from_text"
msgid "To: %s"
msgstr "到: %s"

msgctxt "quickreply_preset_button"
msgid "Presets"
msgstr "预设"

msgctxt "quickreply_send_button"
msgid "Send"
msgstr "发送"

msgctxt "quickreply_sending_toast"
msgid "Sending message…"
msgstr ""

msgctxt "quickreply_nomessage_toast"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Text-To-Speech and Voice Transcription Strings
msgctxt "loading_message"
msgid "Loading…"
msgstr ""

msgctxt "error_message"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "error_no_voice_recognition"
msgid "Voice recognition not available on this device"
msgstr "此设备上声音识别不可用"

#. Popup Button Configuration
msgctxt "pref_button_config_title"
msgid "Button Configuration"
msgstr "按钮配置"

msgctxt "pref_button_config_summary"
msgid "Popup button configuration"
msgstr "弹出按钮配置"

#, c-format
msgctxt "pref_button_summary"
msgid "Current Setting: %s"
msgstr "当前设置: %s"

msgctxt "pref_button1_title"
msgid "Button 1 Configuration"
msgstr "按钮 1 配置"

msgctxt "pref_button2_title"
msgid "Button 2 Configuration"
msgstr "按钮 2 配置"

msgctxt "pref_button3_title"
msgid "Button 3 Configuration"
msgstr "按钮 3 配置"

#. Donate Strings (not used right now)
msgctxt "pref_donate_title"
msgid "Donate to SMS Popup"
msgstr "捐赠 SMS Popup"

msgctxt "pref_donate_text"
msgid ""
"SMS Popup is a free application that I work on in my spare time. If you find "
"it useful, and can spare a few bucks, a donation would be much appreciated.\n"
"\n"
"Thanks!"
msgstr ""
"SMS Popup 是我在业余时间制作的一款免费的程序。如果您感觉它很有用，可以捐赠我的开发。\n"
"\n"
"感谢支持!"

msgctxt "pref_donate_market_button"
msgid "Donate via Android Market"
msgstr "通过Android Market捐赠"

msgctxt "pref_donate_paypal_button"
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过PayPal捐赠"

#. Misc missing string
msgctxt "view_contact"
msgid "View Contact"
msgstr "查看联络"

#. Quick Reply Checkbox Preference
msgctxt "pref_quickreply_title"
msgid "Quick Reply"
msgstr "快速回复"

msgctxt "pref_quickreply_summaryon"
msgid "Quick Reply is enabled"
msgstr "快速回复已启动"

msgctxt "pref_quickreply_summaryoff"
msgid "Quick Reply is disabled"
msgstr "快速回复未启动"

msgctxt "pref_quickreply_bothreplybuttons"
msgid ""
"Both reply buttons are already active, to configure them please go to the "
"Button Configuration screen"
msgstr "两个回复按键都已启动，请回按键设置界面修改"

msgctxt "pref_quickreply_noreplybuttons"
msgid ""
"No reply buttons are currently active, to configure them please go to the "
"Button Configuration screen"
msgstr "回复按键未启动，请回按键设置界面修改"

#. Misc missing string
msgctxt "button_replybyaddress"
msgid "Reply (to phone number)"
msgstr "回复（电话号码）"

#. Quick Reply Signature pref
msgctxt "pref_notif_signature_title"
msgid "Quick Reply Signature"
msgstr "快速签名回复"

msgctxt "pref_notif_signature_summary"
msgid "Appears at the end of every quick reply"
msgstr "出现在每次快速回复里"

#. Eula Strings
msgctxt "eula_title"
msgid "SMS Popup License Agreement"
msgstr "SMS Popup 许可协议"

msgctxt "eula_accept"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgctxt "eula_refuse"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#. Send message prefs
msgctxt "pref_delivery_report_title"
msgid "Delivery Reports"
msgstr "报告信息"

msgctxt "pref_delivery_report_summary"
msgid "Request a delivery report for each message you send via quick reply"
msgstr "在每次快速回复信息时发送报告"

msgctxt "pref_split_message_title"
msgid "Split Long Messages"
msgstr "信息分段"

msgctxt "pref_split_message_summaryon"
msgid "Long messages will be split up (only needed for some CDMA carriers)"
msgstr "信息将自动分段（仅为某些CDMA公司）"

msgctxt "pref_split_message_summaryoff"
msgid ""
"Long messages will not be split up (only needed for some CDMA carriers)"
msgstr "信息将不会自动分段（仅为某些CDMA公司）"

#. Other new prefs
msgctxt "pref_autorotate_title"
msgid "Autorotate Always On"
msgstr "自动旋转启动"

msgctxt "pref_autorotate_summaryon"
msgid "Popup will always autorotate"
msgstr "Popup将自动旋转"

msgctxt "pref_autorotate_summaryoff"
msgid "Popup will auto-rotate based on the screen behind it"
msgstr "Popup将根据屏幕自动旋转"

msgctxt "pref_screen_on_title"
msgid "Screen On for Popup"
msgstr "为Popup启动荧屏"

msgctxt "pref_screen_on_summaryon"
msgid "Screen will turn on when popup shows"
msgstr "当Popup出现屏幕将会启动"

msgctxt "pref_screen_on_summaryoff"
msgid "Screen will not turn on when popup shows"
msgstr "当Popup出现屏幕将不会启动"

msgctxt "pref_screen_category"
msgid "Screen Control"
msgstr "屏幕控制"

#. Other new Quick Reply prefs
msgctxt "pref_show_delete_button_dialog_title"
msgid "Delete Message"
msgstr "删除短信"

msgctxt "pref_show_delete_button_dialog_text"
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定？"

msgctxt "quickreply_sent_toast"
msgid "Message Sent"
msgstr "信息已发送"

msgctxt "quickreply_failed_send_later"
msgid ""
"Currently unable to send your message. It will be sent when the service "
"becomes available."
msgstr "信息无法发送，当网络服务恢复后将再次发送。"

msgctxt "quickreply_failed"
msgid "Message failed to send"
msgstr "信息发送失败"

#. Arrays texts
msgctxt "pref_custom"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgctxt "pref_notif_repeat_times_entries_keep_repeting"
msgid "Keep repeating"
msgstr "继续重复"

msgctxt "pref_timeout_entries_10s"
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

msgctxt "pref_timeout_entries_20s"
msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

msgctxt "pref_timeout_entries_30s"
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

msgctxt "pref_timeout_entries_1m"
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

msgctxt "pref_timeout_entries_2m"
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分钟"

msgctxt "pref_timeout_entries_5m"
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgctxt "pref_timeout_entries_10m"
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_entries_normal"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_entries_long"
msgid "Long Vibrate"
msgstr "单次长性振动"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_entries_multiple_short"
msgid "Multiple Short"
msgstr "多次短性振动"

msgctxt "pref_vibrate_pattern_entries_multiple_long"
msgid "Multiple Long"
msgstr "多次长性振动"

msgctxt "pref_led_color_blue"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgctxt "pref_led_color_green"
msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgctxt "pref_led_color_red"
msgid "Red"
msgstr "红色"

msgctxt "pref_led_color_yellow"
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgctxt "pref_led_color_magenta"
msgid "Magenta"
msgstr "洋红色"

msgctxt "pref_led_color_cyan"
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

msgctxt "pref_led_pattern_entries_fast"
msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgctxt "pref_led_pattern_entries_normal"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "pref_led_pattern_entries_slow"
msgid "Slow"
msgstr "慢速"
